有時睇連登仔出Post都幾好笑。

好似尋日林家謙拎獎又要話人呢樣唔好果樣唔好，然後，就講到自己好似專家一樣。
跟住見到D老師、社工同某D係個社會運動裡面有出過力既專業，就要比D Negative label佢地標榜自己幾叻，仲要講到跟本有一班出心出力為香港既人就係唔值。

果然日光之下無新事。
難怪D人話連登仔係最勁，點都好當你批評人既時候，請你諗下被你批評既人。

預左比人負皮我，Yeah!

唔係我地連登捧佢會有獎拎？
我地鏡粉捧到佢上天又得拉返佢落黎都得